\documentclass[12pt,a4j]{jarticle}

\makeatletter
  \def\@maketitle{%
  \newpage\null
  \vskip 2em%
  \begin{center}%
  \let\footnote\thanks
    {\LARGE \@title \par}%
    \vskip 1.5em%
  \end{center}% 追加
    \mbox{}\hfill%% 追加
    {\large
      \lineskip .5em%
      \begin{tabular}[t]{c}%
        \@author
      \end{tabular}\par}%
    \vskip 1em%
  \begin{flushright}% 追加
    {\large \@date}%
  \end{flushright}%
  \par\vskip 1.5em}
\makeatother

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}% 画像の読み込み
\usepackage{type1cm}% おまじない
\usepackage{url}% URL の記述のため
\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage{setspace} % setspaceパッケージ 行間の設定
\usepackage{fancybox,ascmac}
\usepackage{comment} %コメントアウト用のパッケージ
\usepackage{tipa} %発音記号用

\setstretch{1.2} % ページ全体の行間を設定

\makeatletter
\def\mojiparline#1{
    \newcounter{mpl}
    \setcounter{mpl}{#1}
    \@tempdima=\linewidth
    \advance\@tempdima by-\value{mpl}zw
    \addtocounter{mpl}{-1}
    \divide\@tempdima by \value{mpl}
    \advance\kanjiskip by\@tempdima
    \advance\parindent by\@tempdima
}
\makeatother
\def\linesparpage#1{
    \baselineskip=\textheight
    \divide\baselineskip by #1
}


\setcounter{page}{0} %ページのスタート番号設定

% 一行あたり文字数の指定
\mojiparline{40}
% 1ページあたり行数の指定
\linesparpage{34}

\begin{document}

\begin{center}
{\huge 修士論文}
\vspace*{4.5cm}

{\LARGE\bf マルチエージェントシミュレーションによる \\}
{\LARGE\bf 不規則動詞の規則化に関する人口流入の影響} % ← 自分の研究テーマに置き換える
\vspace*{3cm}

\thispagestyle{empty} %ページ番号を表示させない
\end{center}

\newpage
%目次

\tableofcontents
\thispagestyle{empty} %ページ番号を表示させない
\newpage

\section{はじめに}\label{sec:intro}
\input{intro.tex}
\newpage
\section{背景}\label{sec:back}
\input{background.tex}
\newpage
\section{先行研究}\label{sec:pre}
\input{related_work.tex}
\section{過去形獲得モデルの提案}\label{sec:model}
\input{model.tex}
\section{実験}\label{sec:exp}
\section{実験結果と考察}\label{sec:kousatu}
\section{結論}\label{sec:concl}

\begin{thebibliography}{9}
\addcontentsline{toc}{section}{\refname}% 目次に追加
 \bibitem{pinker}
   \emph{Pinker, S. The irregular verbs. Landfall 83–85 (Autumn issue, 2000)}
 \bibitem{pinker2}
   \emph{Pinker, S , Prince, A. On language and connectionism: analysis of a parallel distributed processing model of language acquisition. Cognition 28,p73-193 (1988)}
 \bibitem{english_div}
   \emph{Tom McArthur, THE ENGLISH LANGUAGES, Cambridge University Press (1998), 英語系諸言語, 牧野武彦 監修, 山田 茂, 中本 恭平 訳, 三省堂 (2009)}
  \bibitem{eng_history}
    \emph{堀田隆一, 英語史で解きほぐす英語の誤解: 納得して英語を学ぶために. 中央大学出版部, (2011)}
 \bibitem{philip}
   \emph{Philip Gooden, THE STORY OF ENGLISH (2009), 物語 英語の歴史, 田口孝夫 監修, 悠書館 (2012)}
\bibitem{strong_verb}
  \emph{岩本忠. "古期英語強変化動詞の類別定義と韻構造: 基本型と変異型." (2006)}
 \bibitem{ziten}
   \emph{亀井孝, 河野六郎, 千野栄一. 言語学大辞典. Vol. 1. 三省堂, (1996)}
\bibitem{jack}
  \emph{Jackendoff, Ray. Foundations of language: Brain, meaning, grammar, evolution. Oxford University Press, (2002)}
\bibitem{pinker3}
\emph{Pinker, Steven, and Michael T. Ullman. "The past-tense debate." cognitive processing 5 (2002)}
 \bibitem{iba_ga}
   \emph{伊庭 斉志, 遺伝的アルゴリズムの基礎-GAの謎を解く オーム社(1994)}
  \bibitem{Lieberman}
    \emph{Erez Lieberman, Jean-Baptiste Michel, Joe Jackson, Tina Tang , Martin A. Nowak, Quantifying the evolutionary dynamics of language. Nature Vol449 (11 October 2007)}
  \bibitem{celex}
    \emph{CELEX http://wwwlands2.let.kun.nl/members/software/celex.html}
  \bibitem{scurve}
    \emph{Ghanbarnejad, Fakhteh, et al. Extracting information from S-curves of language change. Cornell University Library arXiv preprint arXiv:1406.4498 (2014)}
  \bibitem{spelling}
    \emph{Chris Upward, Spelling Reform in German. Journal of the Simplified Spelling Society, J21, 1997-1 pp22-24,36}
  \bibitem{google}
    \emph{Google Ngram Viewer, https://books.google.com/ngrams}
\end{thebibliography}

\end{document}
